明明講分手嘅係我，但最後放唔低嘅係自己

犯賤咪我呢啲

又係你

又係我係到叫春

睇得出

抵死

不如陪下你

啱呀

520講分手都做得出

咁呢啲就應該分手啦 你無做錯